PRODUCE 101 JAPAN 集中討論區

《PRODUCE 101 JAPAN》是韓國CJ E&M與日本吉本興業共同策劃的實境節目，節目以《PRODUCE 101》作為藍本，以101名來自日本各地的練習生作為主角，在節目中同吃同住、完成各種任務，最後獲選的11名成員將會組成一個團體並於2020年正式出道。

導師
國民製作人代表：NINETY-NINE（岡村隆史 & 矢部浩之）
歌唱導師：菅井秀憲（日語：菅井秀憲）、安倉沙也加（安倉さやか）
舞蹈導師：A-NON、柏木上野
Rap導師：Bose（日語：スチャダラパー）、WARNER

首播頻道
TBS電視台
GYAO!（日語：GYAO!）
播出國家／地區
日本
播出日期
2019年9月26日－
播出時間
每週四 00:01~（JST）

主題曲

你睇仔架咩原來

初Center

其他比較有潛力嘅

成班泡菜樣咁

入嚟搞笑嘅

首先係連登Pick！！！

泰式表情撚

髮型

男人定女人？大人定小學生？

自己睇thumbnail唔多講

格格格

厭世版黃子韜

日本版胡鴻均

牛郎版蛇精男

電車男？

唉都係牛郎

冇改錯名，真係勇士

Cosplay緊咁款🤗❤❤

屌你見到啲朵大笑左

另類金鋼棒呀

笑撚到我
成班銀座毒撚

但首歌好撚好聽
當我認真整合呢個post之後洗咗腦

係 我不嬲聽歌唔睇樣

靚仔個堆我覺得幾正

日版姜濤

屌

我睇佢表演似向住搞笑藝人發展 冇理佢

睇片超似 神情一樣

三井瞭 好似拍緊花樣少年少女嘅女主角咁

白岩瑠姬真係好Johnnys樣

想問下勁似達哥個位叫咩名

13號
我陪你一齊癲

泰式表情撚 我笑左好耐 頂

好

應該會幾好笑

我成曰諗如果同一個樣但講緊廣東話會唔會即刻覺得成件事7 曬🤔

邊到睇?

以為聽日播添

感激萬分

屌一入去就完咗 等中字先

川尻係咪初C

主題曲C位嗰個。

初C位呀

即係點？

係咪block 左地區？

無，係已經播完。之後會喺GYAO!度播，唔知仲有無直播。

屌 同吉本合作 唔怪得

以為初C得跳舞勁
估唔到唱歌都OK
全能型選手

其實我覺得佢樣唔差 幾man

睇好豆原一成弟弟，舞蹈幾好，仲要得十七歲，有種栽培得過既感覺。

豆原好撚正
人又純 又教小朋友 年紀又細 實力同潛力都夠 天生idol

鶴房汐恩啲態度係真心差 覺得自己A硬咁樣
好明顯睇唔起人超自大
對老師態度又係唔好 人哋都未講完就趕唔切叫人畀理由佢 成程un來un去
真係抵被老師屌佢態度唔好

豆原樣幾好，而家外型幾樸實，似值得打磨既原石。

眼神有種馬明嘅味道戇直直咁 小朋友老師加曬分有耐性有愛心

6個導師中2個唱舞台劇2個係 RAPPER ,得一個有 K-POP 排舞經驗,我非常好奇佢地會點樣教一班無練習生制度架練習生成為世界性男團

不過暫時睇導師評語都好直接好中肯
剪輯節奏快 零美顏濾鏡 零修音 都算係好事
唔完美 可改善

我覺得要走向世界，比起呢幾個導師既培育，日後吉本點樣營運同推廣更加重要。導師都係開頭幫班準成員建立基礎，日後個團要點樣既作品、咩形象，可以搵唔同既創作團隊幫手。但係點樣令更多海外人士接觸到團同投入其中，真係睇公司有無心同能力搞宣傳，同海外傾合作。

不過一切言之尚早，希望個節目拍得好好睇睇，喺日本國內造起個勢先。起碼成團後可以衝擊到j家同exile系，咁先有條件發大黎搞。

好彩唔係限定團？

無錯。呢個相信都係節目搵晒素人既原因，吉本係有心開發新既財源。

我鍾意佢節奏好明快 唔駛係度
主持佢嘅級別係……
……級別係（影導師）
……級別係（其他參賽者：應該有A？）
……級別係（宣佈之後 條友係後廊度喊）
……級別係（其他參賽者驚訝O咀嘩嘩嘩）
……級別係（回帶比賽前：我覺得自己應該有C-D級）

係A呀！！！

睇完，表演比想像中有驚喜

穿閪bb留名

巴打你都過來追

唔撚係呀嘛 依件人型豬都有64位

希望今次唔會燈走d仔

好柒 搞唔掂 另外彥彥好cute cute

得兩個pick係前11位我係咪唔應該再睇落去

豆原=日本邕聖祐
同埋安藤誠明都幾靚仔,而且好日系

唔係安俊英同mnet搞應該無咁黑箱掛

真心覺得唔錯 幾真實 老師講嘢好到肉
有啲位其實作為觀眾都留意到 eg 第一隊兩條友望地下 汐恩態度好撚差好寸

同全民造星 連登班人谷肥仔入第一輪頭五名一樣

啱啱睇左五分鐘
skip左揀位
節奏好快

佢係韓國出道失敗所以先返日本
唔知邊間韓國公司收左佢
老實講佢做過韓國練習生實力都一般
係韓國出唔到道都正常
唔改下態度一定比人瘋狂惡剪

真係睇到想一拳揼柒佢 郁身郁勢 人哋都未講完評語 就叫人畀個理由佢點解

唔駛每集一播歌 正

我睇彈幕好多人問點解冇咗開場揀位個part
有人答因為冇公司出身 開場係求其搵位坐
唔通講「呢條友係大阪出身 大城市好勁呀」
見到呢條彈幕笑到我傻

唔係因為先行版先cut左揀位咩

肌肉搞笑系佢哋三個真係好好感情 一講全部都係b個陣 個種開心唔係扮出嚟 攬埋一齊叫

其實啲導師評語幾warm 主持綜藝向個節目冇咁大壓力
以前追pd集集都追到心肌梗塞

彈幕話電視版會短啲 網絡版先會長

希望出道組1-2個韓國人就夠
最靚仔個位金潤東排名最低

pd48點對日本人 咪點對翻韓國人囉

呢個好靚仔
應該好大機會出道?

又真係有少少似但我實在睇唔出佢得17歲

全場都睇唔出唔係你問題 唔驚

標準日劇男主角嘅開啟方式

佢B級呀 唱歌實力真心勁 又肌肉多

日版有幾多集？

初見阿豆都諗起阿邕。

十二集。

仲有啲青春動漫男主角feel，形住佢踩單車跟住會遇到行緊返學既女主角。

啱啱開播已經開始賣周邊。

我都幾鍾意佢

有冇人留意大平祥生

證明姜濤去到邊都係會做idol

第一次睇主題曲個陣 見到川尻係c
心諗唔撚係掛咁都做到c
點知越睇越明點解佢係c
睇埋第一集更加覺得川尻好j

短短幾分鐘已經說服到點解佢會係初C個種安定感

呢個都幾q

佢好嘈

已經被日本網民起咗出嚟 之前喺FNC 2:35就有佢 紅色衫

睇得出佢因為去過韓國練習+靚仔所以覺得自己好撚有優勢 但好多參賽者都去過韓國練習/韓國人/做過kpop團dancer

btw睇最終YouTube片 佢後來二次評核升咗上A 企係川尻右後方

請勿燈走穿西

竟然係FNC睇嚟FNC都收咗唔少日本練習生Cherry Bullet都有成3個日本妹

心妹唔見咗。

佢評級SOLO個句唱得好好聽
而且唱腔好啱男團
樣都唔差,改下妝髮就得

日本pd癲在零濾鏡同修音 黑眼圈暗瘡都出曬嚟

豆原寶寶

原來今西妹妹第5...加埋佢個F班逆襲劇本

山田被公開處刑

邊度睇rank？

btw 我覺得b boy都要入一個 男團有個識beatbox會霸氣好多

點解川西咁高

我都想睇下呢個媽寶點樣成為男子漢

大把人做5年練習生以上都未必可以出道,佢去得個一年就想做大佬
韓國個3個出過道都唔敢咁大聲

先醒起片入面個上原一翔係上原潤個阿哥世界真係好細

睇youtube留言，佢同川尻俾人組咗cp叫double river，可能有啲關係。

竟然？我見到又係姓上原時都諗過係咪有關係。

靚仔 有觀眾緣
雖然睇直拍唔覺得佢特別有實力 或者睇埋第二集睇下佢實力點先

我愛穿閪

佢第一集出咗場未

唔係啦 應該係因為川=river

你講表演？ 表演就未
但佢嗰組係第一組出場揀位 關西人嗰組
完整版先有

覺得佢以前個造型靚仔D

呢3首都冇喺tbs播 其實都還可以

你係咪用手機browser註冊 我之前用手機browser註冊比佢restrict左 不過用電腦註冊就ok

每日一西

哇 菅井秀憲做導師班友準備比佢屌到開花

點解？佢好惡？

係好撚惡

真係好靚仔

我份人好簡單
邊到有腹肌我就去邊到

安藤誠明呢

純喜大舊d

係咪聽日新一集？

我都係琴日先入坑唔清楚
Sixpacks箱推

係，逢星期四。

有樣 有腹肌 唱歌唔錯 特技係滴眼藥水(滴唔中) 鍾意既飲品係咖哩
有咩唔推既理由

大家睇唔睇到gyao既片？想睇直播，但入咗gyao網站login咗，都播唔到佢啲片。

牙豆第1
牙蓮第2
牙西第3
牙明第4

嘩我屌牙豆c位出道呀

屌原來人型豬實力好撚勁
識後空翻 唱歌穩到

仲有66個金城碧海 同 今集包尾嘅中里空
佢兩個明明唔差但無人氣

草地其實都ok

睇到個導師教人放隻手入口開聲笑到收唔到聲

呢個係真既基礎聲樂訓練方法黎，初學者要先識得垂直開口，用到自己既發聲部位同共鳴位。

利申：玩過中學合唱團。

話說金城碧海個名幾得意，寫作碧海，讀作sky。

上原潤今集幾多份量，不過多失手。最印象深刻係講咗好多次最悪。

草地扮Gackt嗰下笑咗，chok得把聲幾似。

無話佢唔對，只係見到個練習生個口唔夠大笑左者，但我都仲係對班導師好有「？」，可能我跟本唔識佢地😂

A班佐藤景瑚樣唔錯,又高大....但完全0鏡頭

第二集啫，你睇阿豆今集都無咩鏡頭。

佐藤景瑚拎A但連表演都cut埋
上原潤同Youtuber超多鏡頭

佢兩個應該係節目開頭用黎吸收視、做話題先。

人氣成員比較集中係DNA一組同17一組
唔知會唔會爆

中左hico毒 每日都要睇hico除肩帶帶

呢下我先笑到仆街 導師呆咗 韓仔又呆咗

好刺激
覺得下集川西會上返去第一
最後川川豆3個爭C

其實對比翻pd48
呢套啲導師算教得好有心啦
教法都係專業嘅教法 唔會話教得好虛、示範一下就要你唱到
仲逐個逐個咁教 而唔係大班教學就算
同埋 呢套個氛圍都好撚warmwarm到唔似比賽咁
啲主持又送手繩又影相自拍打氣
練習生之間唔理係咪做戲啦 個感覺都係勁友善 齊上齊落
冇咁多drama反而睇得仲舒服 唔會心up

btw 對比之下pd48啲練習生都幾癲
接近自學跳唱主題曲 （對比下覺得hea教）
仲要靠自己背曬韓文同日文歌詞
求生能力

其實pdx 李棟旭都好warm 好好 真係當班仔係自己個仔咁

指導方面，可能係拍攝取向唔同。pd48之後有成員訪談定節目講過洪基好多指導練習生唱歌方法，但片段無出街。

練習生關係方面，始終今次日本參賽者大部份無經歷過娛樂公司練習生生涯，又係素人，競爭意識比起韓國練習生應該無咁強。

而且韓國年青人失業率高過日本好多。部份韓國練習生搏命爭出道位做偶像，失敗既話可能喺就業市場仲難競爭。但日本年青人做唔成偶像都仲有好多出路。

參考資料：
失業高企與勞工不足 韓國年輕人嚮往於日本發展

大平祥生個排名可以更好唔明點解咁低

兩個主持明明好盡力咁正經但係見到佢地個樣都忍唔住笑

Btw終於得閒睇 ep2搵純喜bb搵得好辛苦

第九名唔算低啦，而家未表演啫。

然後瘋狂1位候補

同意 睇完今集 見中里空包尾我呆左 金地碧海勁穩定

如果佢唔瞪大對眼係幾靚仔幾正

痴線明明佢勁正 但係初評cut撚哂 好明顯要防爆

屌上原潤勁7 表演完話主動要rap 但係又忘詞 尷到唔敢睇

睇預告我覺得dna會爆 因為有我牙西

已經好期待牙西坐c位

本身仲以為會請指原做mc添

覺得會有韓國人出道
但HALO 3個人都未服兵役
出左道突然返韓國服兵役就好笑

今次出道嘅係咪永久團
如果有人出道咁HALO要點算

節目入面好似話HALO已經解散咗？
今次係永久團呀 因為全部人都無公司

我睇wiki話解約左但團體未解散
回鍋肉條路真係難行

新人留名
In牙豆we trust

我都有諗過如果吉本會操作既話，係咪會考慮埋呢點？

請g持sixpacks

佢哋真係幾慘
今次可能真係最後機會 佢哋年紀又唔細 今次再失敗都唔知點
同埋我覺得佢哋都好用心 日文都講得幾好 希望佢哋成功啦

話就話未解散啫
但其實好明顯解散左
金潤東其實OK...韓國人名額係佢我好樂意

冇悔氣呀 佢成日嬲自己表演失準姐

佢段rap係咪即興畀音樂佢freestyle？定本身背好？
其實佢都係想全方位表演一下 因為本身導師分別係跳唱rap三個範疇 佢想自己個評價全面啲姐
我覺得佢係好想挑戰自己個種人 唔pick但都覺得ok嘅 佢對其他練習生好nice 其他人表演個種佢叫加油叫得最大聲

*個陣

講咗好多次最悪。

佢係講緊自己姐

我知，見佢喺鏡頭前係咁講大鑊、弊喇，都有啲同情佢。

其實佢實力係有 不過太想挑戰自己變全能選手希望啲導師真係教到佢進步啦 佢都幾努力同有潛質

新人留名

佢真係好正
未播一, 二集嘅時候已經睇好佢
有身高有樣
可惜冇乜鏡頭
希望之後會爆

因為爆咗拍拖相……

但有時候真係會好驟忌聽到呢類說話
我明呢啲都係好真切嘅感受（至少我覺得）
只係你作為一個想成為idol嘅練習生
一言一行真係好容易會放大

我反而因為咁樣對佢好感度大啲
本身未出場個陣以為佢會擺老屎忽姿態寸柒柒 好有架子
始終佢係其他人面前係大前輩
但點知出到嚟佢又好謙好nice 知自己仲有缺點都唔介意打開肚皮畀人睇
估唔到佢份人都幾直幾真

利申pick牙豆同安藤

咁halo line應該係更大嘅前輩
不過我明點解大家會咁睇佢
雖然上次一輪遊 但其實都比咗成三個月
仲要應該一出局就報日本版
佢自己都無乜點抖過
唯有希望佢唔好怪責自己太多

澄清左係前女友
素人大學生又靚仔無拍過拖搵鬼信咩
仲要係日本仔

係永久團 所以一定要簡岩人出道 簡得岩心水真係有排j

3個halo都好正 私心好想3個都入

我本身唔係全pick
但睇完第二集先開始get 鄭永勳嘅顏
結果由播完第二集開始個11pick有變一變
有無人覺得佢似曹政奭

你講純喜？
佐藤都係前女友不過傳聞未成年

下 顏方面我一直覺得鄭永勳好好

FYI

另外睇完第2集 pick左佐藤來良 我超級好呢款虎牙顏

我愛牙良

傳黑警正向法庭申請搜查令，浸大宿舍宿生快啲執埋啲嘢走

我都覺得佢好靚仔 但可惜實力唔夠

pick牙心同牙祥揮手區

G持牙景

個樣好sweet

好想快d睇下一集

想快d foul左一堆kam人先

有無邊個係你想佢被foul?

堆kam我名都唔想睇到

本田康祐啊佢直拍個段真係好正
請大家多多支持！

奈良之友有pick到

穿西老婆留名

來良來自奈良

問左我未

佢同上原battle 30秒pr個段好搞笑

推HICO

gchi樓主
利申:係我既3pick

依家so far最鍾意牙良同牙西

鍾意牙良 牙宮 牙磨 牙岡

不過我覺得冇一個會出道

牙宮點會出唔到

播得兩集，咩都可能發生。而家好難話邊個一定出到出唔到。

D評級睇到一舊雲
雖然唔多重要

淨係個樣 牙宮同牙祥已經啱哂日本妹個type何況跳舞又唔差

我講既牙宮係龍斗志唔係嗰個矮仔
所以先話佢冇可能出道

佢個樣好似張彥博

宮里好似都係高宮島幾cm
Btw覺得宮里個樣幾好又幾搞笑 仲有運動勁
佢主題曲評級第一句唱左做はじめまして
唱完碌左落地下

然後日本之前有個活動 佢自我介紹個陣講錯自己叫沖繩

佢好好笑

話說睇打電話比阿媽個part 覺得佢地d阿媽好溫柔 好羨慕
望下自己屋企個件 講野又粗魯又大聲

佢唱はじめまして果陣我笑到嘔

呢啲同情位 加上播出街嘅嘢 點會搵件惡嘅比你睇

係 168cm 但睇個樣似180cm

下 佢咁矮原來

5:12 東鄉跳開傳統舞，估唔到break dance 都唔錯。

見到有人話龍斗志唔係嗰個矮仔 我呆一呆 佢唔係矮仔咩

Mean

好期待公演

係 今晚8點就有得睇

咁早？

香港慢日本一個鐘 日本時間21:00係gyao播

點解之前第1集11點先做既

第一集既話日本tbs電視台係日本時間12點播（香港11點）
Gyao網上睇好似係9點播？我第一集係星期六日先睇返所以唔太清楚

點樣先可以睇網上live 係咪要整網絡切定

youtuber喊夠未
好煩

牙豆同牙祥show肌肉

啱啱睇原來佢28歲

估唔到

條友都幾煩

有首歌完全冇人揀

牙豆唔揀鶴房,條友即刻黑面

Position battle開始

有人舉張紙支持mc岡村

運鏡好差

K哥第一

B team有第一二名都輸成百幾票。

太多低人氣成員

鶴房成9日黑面

想快d睇wild wild wild
Hico

唔知睇咗啲乜

幾好聽

有d位唔知點解低炒

非地上波節目，攝制組係邊度既人呢？

好好聽

Agger

男澤唱得好好
但樣真係麻麻

第2組拍子好亂

好似各有各唱都唔知唱乜

拎左第一

其實淨唱歌要center做咩？

成日影觀眾影勁耐
影完又唔影返個舞台 miss哂啲舞

笑死我 甩哂beat
好真實

Wild wild wild

main vocal
會多啲part

田中雄也個樣唔似21歲

係

Zoom落滴眼淚度度

川西同金熙天dna真係好正 2個都好有idol味

好期待西西hico

豆原一生推

Hico!!!

牙波好Q

Hico除衫

清木好撚正 要pick了

Wild wild wild 2組好好j

hico carry

青木都好勁

一早已pick,勁Q

完

成三個鐘

其實田中雄也跳得唔差

兩個pick今集冇點出場 又要等到下星期

牙蓮牙豆係咪會變世正SOMI戲碼

牙豆個勢好勁

即係由頭鬥到尾？

我完全get唔到鶴房 我對佢個印象仲係臭串 黑面 又唔勁

成日到影到佢黑面 但佢今集排名升到第五
我都唔太get到 好似好多人like佢咁

今集已經睇到佢勁黑面 頂唔順

睇twitter見好似唔少日本妹投佢

Pick hico都好過佢

日本妹覺得鶴房係犬型男 所以咪咁buy

我見連我follow開有個日本妹idol都出post話op鶴房

第二幅畫真係有101個人

Youtube開始出緊琴晚個集既直拍

paruru

暫時睇都係wild wild wild 2組最正
反而DNA兩組雖然係復仇者聯盟 但都冇佢地咁爆咁有驚喜

本身日本人口味都與眾不同

大平好少鏡頭

下集出場應該多返 op祥生 希望出到道

話說鶴房同你個名有d似

驗眼啦

我幾鍾意鶴房
覺得佢乜野都寫晒喺塊面度幾得意

exile公司係咪無放到wild wild wild首歌既版權，所以無得喺youtube度播？

牙景一定要出道呀!!!!!!

送俾大家牙景肌肉相!!!!!

我都覺 咁樣反而顯得佢個人唔扮嘢

優心好cute 弟弟feel

佢同川尻攬埋一舊個下

牙景

牙豆173 牙西170 牙天186
呢個角度影到牙豆就嚟180咁

牙天條頸好長

有冇人知點開jp yahoo email

阿天個頭好細，加埋前陰塊面仲細。

推下大平祥生先

宮里

川西好撚型

佢台上台下好大反差

牙豆有啲似妻夫木聰

川西唱V果part又幾好聽
btw熙天都幾錫川西

點解無人講白岩瑠姬架

利申睇佢直拍入坑

頂
D表情又好似有少少似

watched them perform on television. It fulfilled my expectation

因為無咩鏡頭，無特別表現。期待之後發揮。

唔知出道團既名會唔會跟系列傳統有數字。

份

下星期佢係跳hey say jump首歌 求大家留意下順便投票投埋佢

佢今個星期係第19位

似羅仲謙

d大陸人走去d練習生ig度留堆言
有部分人用殘體字
乜真係覺得人地會睇得明咩
仲有d自爆自己海外投票

佢哋有開ig?

大陸人質素係咁架啦

佢地自己本身既個人ig

見到佢地d殘體字都覺得核突
污染人地個ig

吉本真係冇咩經驗 換鏡 燈光都唔得睇完有種重點變左係d觀眾到
同埋到依家都唔出直拍係咩事

跪求牙心 牙祥 牙西ig

無pick呢3個所以唔太清楚佢地ig
Search過下暫時未搵到sorry
只係見過98個入面其中7-8個人左右既ig 所以有好多個既ig都唔知

佢地用twitter多d應該

搵到牙景 西涼太郎

大澤駿弥真係好有趣

雖然冇pick蓮 但好鍾意佢同大平個cp

有時喺度諗究竟係選搞笑藝人定選緊偶像

Agger. 明明睇izone上電視音番啲運鏡都幾好，喺呢方面日本應該有人手有得到。
mnet無協助日本版拍攝？

我估大澤就算最後唔入出道組，吉本都會招佢入社做藝人。

本來諗住搵牙平嘅ig 點知係Twitter見到原來佢為咗選101成個ig del咗

唔通有人提佢？

不過偶像識搞笑既話幾好呀我覺得

佢地係韓國合宿個陣有條宿規係sns使用禁止
違規既話會扣10分
扣10分=練習禁止
（from第二集）

下面波濤洶湧

係咪今個星期個集就foul61名之後？
定再下一集先係？

再下一集

Youtube度出左直拍啦
連未播個幾組都有
不過畫質麻麻

Position battle d鏡頭拍得好差
Group同直拍都係
直拍有d影唔到全身 觀眾d頭頂又入左鏡
希望之後會影得好d

牙平個直拍型撚到

2:06

個運鏡...

佢把聲

一路有推佢 覺得佢個樣好有味道

第二集一聽到佢把聲就pick左佢

呢個都唱得好 但睇留言話佢94名
唔知救唔救到

呢個67名 希望可以救到
26歲竟然可以咁可愛

速報
小山省吾已辭退

Twitter d人講緊係咪關遲到事

安藤誠明好靚仔
個Feel似橫濱流星+真劍佑

東郷身為leader遲到都未辭退
佢係咪有個人原因先走

黒安藤
白安藤個樣都唔差

東鄉條直拍勁俾人負皮

屌佢做leader遲到？
Btw dna team2個leader 幼稚園老師五十畑係早起然後叫哂其他人起身
兩個leader好大對比

條友可能第一輪就已經比人淘汰

遅咗成個半鐘啊

即係聽日嗰集已經開始淘汰？

初初都覺得佢ok
但遲到真係搞唔掂

應該係呢兩日投票截止
有左結果就拍淘汰嗰集

暫時得阿蓮直拍view數過100k。

蓮唔中分好好睇 愈嚟愈鍾意佢

今次髮型加分。

【退賽的小山省吾ins更新】

最近出演了選秀節目PRODUCE 101 JAPAN，因此暫停了SNS更新。而現在上傳SNS的原由，相信大家已經通過公告知曉了，因為各種原因，慎重思考過後，我做出了退賽的決定。
但是只有一件事，想要告訴正在閱讀這條投稿的大家。
讓我做出這次退賽決定的，不是因為太累或者太麻煩這樣半途而廢的心情。
追逐夢想，為之努力，從今以後也不會改變。
從參加的海選的6000中被選拔進入參賽101人，我由衷感謝。如果沒有這次契機，我相信自己也無法重新靜下心來計劃未來的人生。
雖然退賽了，但退賽這個行為不是荒廢機會。
從今以後我會更加努力，作為一個人，作為一個男人，每天都會繼續努力，去成為更好的自己。
從現在開始也會面對很多挑戰。甚至一直想著會被周圍的人當做笨蛋吧（笑）
但是我會拼命克服，加油讓自己變成了不起的存在。
至今為止為我應援的各位都成為了我的動力。真的非常感謝！
關於退賽的評價我知道會是毀譽參半，但是我想今後通過努力成為更加更加厲害的存在。
再一次，請多多關照。

有人話似能年玲奈

牙蓮牙祥都有PICK
但吉本成日hard sell佢地CP
My swagger個段都唔知播左幾多次

My cousin loves playing their songs on her piano. Her friend will take her grade eight trumpet exam soon. She wants my cousin to accompany her free of charge. My cousin isn't sure if she should do it but she doesn't want her friend to feel like the rug is being pulled out from under her. I said "if you don't want to pull the rug out from under her why not just do it ..."

初期無咩素材用啫，之後會多啲其他片。

原來除咗遲到 仲私自po過ins story

扣咗10分未

川西直拍有啲留言都講得幾啱。
佢係唱歌跳舞都無經驗既素人，學幾個月就做到咁，其實幾得人驚。仲要連表情都做得好。

川西個眼神仲得人驚 練習個陣好全神貫注
睇得出佢好認真咁去實現佢自己既夢想 連工都辭埋
呢類人想失敗都難
川西仲要有樣有天賦有努力

差在矮左少少

我老公

今晚8點又有得睇

170又唔算好矮既 九十幾個人入面有好多個都係咁上下身高

國民老公

岩岩先見到呢個po
入黎讚嘆下我既大澤bb
大澤bb世界第一

金城碧海染髮好正

依家微博轉風向
幫東鄕護航 屌緊金熙天

等左個半鐘燥少少屌東鄉都好合理啊
如果話冇聽到東鄉解釋
咁都係吉本惡編姐
同埋東鄉自己都有認錯 有咩好護

下 唔係掛
金熙天本身咁多人中意d人都轉到風向屌佢？

好似話遲到同交換leader唔係同一日 係比人惡剪
然後金熙天就攞咗leader個位

**Tonight, 17號19:30**
我地民間記者會第20次記招，亦係第一次同特首嘅FB Live正面交鋒！所以記招十分重要！為咗感激所有嘅手足一直以來嘅支持，記者招待會係史無前例嘅最大規模，至於有幾大規模聽日就會揭曉（一定比10.2聲討開槍鎮壓學生嘅記招規模大）！所以我好需要手足幫手推聽日嘅記招，除了要感謝所有嘅重量級嘉賓，Click Rate唔可以輸俾特首啊

下但東鄉遲到都係事實
唔會話唔係隊長/比人惡剪就可以cover到佢既錯
啲大陸人點諗野

啲蝗不嬲都智障

今日係咪做第4集

牙西身高170勉強OK啦
但宮島就真係太矮,有D影響編舞隊形

佢哋思想不嬲奇奇怪怪 無視就算

唔撚係呀 即係將遲到合理化？接受唔到

係。香港時間八點開始。

大家埋位未 就做第4集 有川9既系奶

就黎開波好期待
等住J仔仔

做啦做啦

入左去仲未load到

live

快啦 到lemon

聽緊了

中本好正
把聲好好聽 個樣都有D似港男

我尼喇阿蓮

未到呀

Lemon果堆麻麻

要pick中本了
其實佢仲好溫柔

導師著得好姣

2組果堆好唔掂
尤其個米原 雖然咁講好衰 但佢真係好樣衰

著到咁係咩事

真 好地盤佬feel

米原有成度門咁高高

呢個樣好pure好true
投埋票比佢先

FYI

鏡頭仲要成日影佢
真係好唔開胃

啱啱投咗男澤同田中 希望佢兩個唔好第一輪就比人淘汰

痴線唱到破哂音

炮灰組....走晒音

睇到好撚尷

2組
FEEL到你地努力左了

呢度係韓版嘅話仲loop夠十次先

反而最穩係地盤佬

佢喺呢組入面都算好少少

比我會棄投

係上天係公平
但其實我覺得佢把聲難聽過其他member

中本拎唔到第一名
唔好sad sad 我投你！

好撚慘1同10放最後

301:91

真係呢2組得1位最有人氣

呢兩組除左與那城...其他人都好陪跑炮灰feel

係第10名都夠sad
仲要咁樣被鞭屍

肌肉人

韓國人跳J家舞

與那城唱lemon個髮型幾好睇

韓仔好似山田涼介好得意

真 造型好緊要

禾倖真

痴撚線岩岩韓國centre超靚仔

本田康祐好慘

2b4f

我都覺
投下佢先 佢成個feel勁無奈

其實d導師係咪可以可有可無？乜野意見都無比到，全部都係食自己

Honda超慘痴線

頂一下開哂嚇死人
本田抵你拎第一叻仔辛苦哂

日本人都有屌呢樣

Cls!!! 真係估唔到 honda我會投到你出道

睇到食食下飯流眼淚

黑安藤

宮里同黑安藤好靚仔

聽日開始我都要投本田

死啦有預感呢首會走哂音

非洲人組

安藤好靚仔

宮里個額頭

瘋狂走音

頂 勁走

走音得好勁

佢係我門面PICK

求直播link

播錯

頂嚇死
以為佢地要炒成首

發生咩事 笑到仆街

屌嚇死

玩死班仔

發生咩事黎

宮里 安藤

仆街安藤同龍斗志靚仔到

播錯原KEY伴奏

節目播錯key
班仔走哂音嚇到pk 即叫停

頭先一開就走曬音 笑到我痴曬線

金城把聲幾好聽

笑左 但呢首係堅難

係
佢地無走音又唱得幾好聽 好叻仔

安藤唔用死氣唱會唔會好啲😂😂😂

唱得幾好
而且呢首本身好難唱

有冇人討論下白岩
佢浸J家味贏哂 勁似會係K&P或者sexy zone出現咁

好似好多大陸人鍾意佢

冇乜鏡頭

知佢係jr 但冇點留意 睇完over the top真係覺得佢好撚J家

成件事好神奇 前J家唱J家歌

終於有人講我老公啦

Jr仔

性水b

佢好似離開左j家好耐了
平時追開j家 鍾意K&P同SZ但對佢無感覺

早幾集個惡死呀sir教得幾好

Hi 不過我op蓮

川9

留意下佢啦 佢排名19

我好鍾意kp但總係覺得依家j家弱咗好多 以前小學個陣真係up得出一大堆好紅嘅j家名

2組睇到好尷

呢隊炒炒地

岡田B-BOY要唱歌

好撚炒

條link死左嘅 有冇新直播link

我鍾意arashi同sz kp都有追下歌
Arashi休團後我諗成個j家會得返kp揪得

笑左 見到都覺尷

我日圈本命老嵐人 而家J家真係冇以前咁有氣勢

唔好屌我睇微博 但我見到啲中國fans話佢地無咁做 有櫻花妹講係海外粉絲宣傳 睇twitter就知 佢連巴西同菲律賓都有fans page

VOCAL組大走音+跳舞

去Gyao睇

試試reload

佢直拍個view都冇話高到好離譜 真係有買？

用日本vpn睇官網

沒死啊 係咪只係load得慢？

好尷 勁走音

咪係囉 同埋view數都唔計投票 我就唔信會係呢啲時候買view

2組以炒車程度黎講都算係十分精彩

一班唔識唱歌架被迫入唱歌組有乜計，但做idol 識唱歌跟本就係基本野黎

2組炒車炒到咁都有個人第一名

下 咁都1

痴撚線300幾vs35 我笑左

冇計 講知名度佢贏曬

358 VS 35........但2組條友拎第1

上幾次都係咁上下

分開投票架

屌 rap歌詞 崖上的波兒 波兒 波兒

點解bboy仔唔去rap

牙潤加油阿

Highlight未啊等到悶

一個人羅哂d分😂

佢冇得簡

重頭戲肯定最尾先播

咁2組其他人都好慘下

我唔信三井已經22歲

恕我直接佢真係好乸……

好似唔錯

搞咩個post突然靜曬

似泡菜多過架仔

悶 我熄咗

專心睇緊牙潤
牙潤rap得好有feel

上原OK喎

睇得出牙潤真係極級野心家嚟

上原睇咗直拍真係嚇親

未睇添 畀你搞到好期待

係咪要惡剪了

可能本身對佢冇乜期望

真有過404經驗真係唔同啲

感覺惡剪左上原個嘴

嘩屌雞皮都起埋

牙潤句ボタン押しな好得意

まじ

成隊都rap得幾正

Keepitjune

句崖上的波兒波兒波兒真係笑死我

1組唔錯喎

都唔算嘅 feel到佢勁尷尬

有d9唔搭8feel

第二隊rap得廢 但把聲夠沉幾岩feel

2組

啲練習生成日都喊

係睇48啲女都無今次咁成日喊

支持牙潤了。。。。。

lbj波衫

有TL feel

你女士always try to kiss me

又喊

覺得2組rap得好1999
啲字那埋一舊咁
係咪得我咁諗

可能因為全部素人 冇經驗更加大壓力

三井把聲好man
同樣好唔match

我諗緊係咪我lag所以聽到咁

308vs76

我諗係48個d本身有活動開所以比較習慣

唔係得你咁諗1組咬字已經贏左

外型咁可愛，竟然係低音炮。

年齡都有反差22歲

48班日本妹年年總選都競爭慣。

三井幾好 把聲好man樣好可愛

三井第一

誠明bb

仲以為上原第一

公開處刑

下………

下第一名係三井？

沒諗到以為實係牙潤

三井185票 上原175票

三井我覺得幾有feel佢把聲好岩rap 樣有反差萌

仲要票數差咁多
牙潤加油

笑咗

駁唔到

差10票

內心太脆弱係做唔到idol 架，睇下退出左個d😂

覺得佢有機會入到決賽
不過可愛系吉本好似想推宮島

有個係退賽去左結婚

可愛系我自己中意褔地

呢2隊係咪大家都無興趣

我pick牙心 雖然矮咗啲

想直接skip去睇牙平

我有 首歌本身幾好聽

呢隊剪左咁多片比佢地

床波唱歌唔錯
而且樣都幾有親切感

識歌唔熟人

我都完全唔識啲人
不過床波真係唱得幾好

沒所謂啦我次次都one pick啲矮嘅

床波唱得幾好

我149cm表示唔理身高我

把聲夠厚

床波好靚聲 歌手級

把聲有特色 我會記得住

北岡唔chok樣扮可愛都幾好睇

床波真係唔錯
唱歌好,樣都ok
公式相真係害死佢....佢上星期9x名

安慶田好sad咁

得返6個鐘投 應該救唔到

神之呀sir出現了 專業教法

哇 個畫面有d gay

主唱我prefer佢>男澤
不過床波分分鐘一輪游

床波呢組太遲出，真係唔好彩。

今晚個票我一定投佢

我都係

唉 諗起幾多早播一個禮拜就救得番嘅情況

岩崎幾靚仔

好鍾意佢把聲 但佢上星期94名

係
不過實力好廢下

宮里喊

接受唔到強姦班仔

又喊了
大家都係好仔仔

喂啊。。。。

最後一晚一人一票救下床波
公式相害人不淺

床波No.1!!

第二名唱得好難聽喎

床波
今晚投比你阿

床波 本田

屌行開左冇睇 想問其他組出左邊個係第一未 除咗rap

得6個鐘 快

今日個quota投左
要等12點後先投得

未

2組贏

下 聾架？

香港時間 11點投得

下屌
床波冇咗4000票

仲要票差咁遠 接受唔到

聾的

宜家出vocal

好緊張 vocal第1

連登巴絲快d一齊救救床波

床波第3

男澤真係幾單純下

睇完直拍之後都投左佢

恭喜男澤
真心唱得好聽

男澤

實至明歸啦

佢真心唱得最好

到最期待既系奶啦 快快快

牙平！！！

牙蓮來了來了

嚟啦！！！！！

Highlight！！

牙心真係好矮

福地好可愛

牙蓮呢個頭好睇

最期待既系奶 川9好撚正

呢兩隊d衫正咁多，好明顯大細超，出道組無誤

牙蓮怕羞羞好得意

等死我

有實力又勁好人品

佢地返到日本，個宿舍喺邊度？

想stalk?

極危險

本田好好人

蓮蓮一定好大壓力

原來連登咁多蓮推

「屌你老母好撚香」

幾鍾意佢實力好有台風

全世界都愛蓮 太完美

Hi

有人係後面9叫

鶴叫咁

同中里空CP

日版宜家有咩cp

其實日本版播咁耐 觀眾睇咁耐真係會好似見住成長咁 第時踢人走實好sad

蓮之前唔係同大平咩 今集變咗同中里空

個人私心蓮蓮同大平

邊次唔sad呢

三角誌

岩岩影到我大澤bb
私心宣傳下 大家要投佢阿

日本真係好長

真 下集就係係

沒太留意想轉換下心情先睇番日版

感覺日版想所有人都有鏡頭咁 反正網上播幾耐都得

但d鏡頭好亂

牙蓮跳到唔覺意露腰好正

去拍無間道4啊

拖艦

仆街 岩岩lag到成段highlight睇唔到 屌佢

終極拖艦唉

youtube 有得睇

屌跳緊乜鳩……

咁咪幾好，公平啲，觀眾又投入啲。
好在日本青年慣咗睇YouTube 之類網上平台，唔太靠晒電視。

依家諗翻轉頭韓版真係好多drama 明明啲練習生之間關係好好 係要cut到又閪面又發嬲咁 痴鳩線

加油

牙祥攬住牙西

係cut到個個都勁重心計咁
日版pure好多true好多

福地條腰腰

啲鏡頭關注位就係邊個同邊個不和 暗底唔妥
同埋邊個走音/跳錯舞就loop十次
睇到人都壓抑埋
導演唔鍾意就直頭連鏡頭都冇埋

岩岩個下pan鏡鏡頭唔錯

其實呢組都幾好 但對手太強

感覺2組同首歌夾d

唉 但都係好鍾意班囝囡

牙平

wtfwtfwtfwtf

牙蓮第2

下？？？？？？？？

福地地

蓮蓮
福地恭喜哂

下 乜撚野事？？？

雖然意想不到 但應該因為分票

福地

反轉甲

個票數差距大到
人氣差太多了

組票同個人票分開投架，唔會分票。

分開投

都唔算啩 分開投架嘛

我覺得係今西妹妹

本田加油阿

Hicohicohico!

牙彥一定要

rap同dance都算爆冷
vocal最正路

本田都幾靚仔 日系

但個人票係同一組裡面揀 佢地分咗兩次投

本田！！！

oh

Wow本田

本田你好叻仔

其實佢現場有幾多人？點計有幾千票？

好可以

妹妹第2咋

哇！！

500

蓮蓮喊阿好善良

唔好喊啦今西妹妹

人美心善有實力

川9贏唔到我唔get

蓮b好可愛

咁真係唔知條數點黎

計埋各組第一所得既三千福利票。

佢計埋福利票入去

同組分咗票？

今日有冇排名

No

川西bb好可愛

大家今晚記得投床波

因為下集出foul人排名今集唔會出

又要等下星期

重溫下上集頭11

jm9

我講得唔好 應該話分兩項投 但投咗3次
第一次係 1組vs 2組
第二次係 1組投最好嗰個
第三次係 2組投最好嗰個

唔似咩牙心勁似

其實冇所謂啦 咁即係變相幫牙蓮谷票本身都多票 谷多幾谷

超似

我諗牙豆牙蓮會互片到最後一集

投爆床波

順便幫我川西bb同大澤bb拉個票

這麼可愛的男孩子唔係唔投佢地阿

競猜豆蓮邊個第一輪第一

J住福地正直拍等11點

大澤真係好qq 我口味嘅顏

我估牙豆

我估牙蓮 明顯牙蓮多啲討好鏡頭
牙豆始終仲細個 又一個人參賽
少咗lead人+友誼鏡頭

大澤靚仔得黎又夠on9
好頂癮

大澤都幾似，啲行徑。

見到金𤋮天笑咗出聲

笑死又幾似

我估就算大澤最後入唔到出道組，吉本都會招佢做搞笑藝人。

原來係咁我睇左個講法係為左救啲霉嘅人

反而想估visual center

我估川西

sor我去到呢刻都係接受唔到鶴房汐恩
乜佢真係有改善態度咩 我仍然覺得佢好寸柒柒
不過佢舞臺表現好姐

Hi same here

D日本人本身都話佢好臭串
但睇耐左 D人覺得佢單純係蠢唔識講野
真係唔太GET佢邊到好

我唔覺得之後幾集鏡頭有幫佢洗白過……

我賭變牙西同牙蓮

牙西牙蓮應該必出道

已經驚左必出道呢句

我個名

宜家都唔知班仔未來會點

床波好危 得返幾個鐘點拉

中意既人就會中意 pick邊個練習生個個人口味都唔同
佢都人氣幾高同多人投票比佢
Ps 我麻麻地佢個樣同性格 唔太中意佢

點解過左12點都投唔到票

係囉 我都仲未投到

日本果邊好似都投唔到 個網係咪壞咗

仲有安藤誠明 日本人好似好buy

黑安藤好靚仔

投到喎
利申係日本

投到啦各位

依家投到了
投爆大澤同川西先
仲有床波阿大家唔好唔記得

利申我都係日本

第一回最後投票

投左

投左了 希望我白岩同本田ranking夠好

睇完今集 本田好感度大增

我發現越睇越多人鍾意 依家pick多過11了

我都係
好難揀11個出黎阿

已投床波....希望唔好第一輪就foul

數下宜家覺得有機出道嘅

90%出
川西
川尻
豆原
鶴房

70-80%出
兩金韓國人
黑藤

60%出
hico
大平
宮島
大澤

隨便數都11個 仲未計今集可能爆出既本田
仲有vocal 來良 林龍太 河野 與那城
vocal 私心鍾意 金城碧海同床波 不過應該冇乜機出道

仲有好多未數到 白岩 青木 景瑚
連入決賽都唔夠位

多謝你提到我老公個名

仲有一個韓仔我都覺大機會
ヨンフン今集後都似會爆上去

啱啱睇到能年玲奈個廣告，阿豆同佢有啲似樣。

lemon 個組結城樹都唱得幾好 竟然包尾

我覺得川川豆會99%出到

下星期應該會睇到sad

今西呢

hico咪係今西

佢真係好有趣

我固定pick之一

唔撚掂啦 真係多左好多個pick
好鍾意好鍾意牙良 牙喜 牙翔 牙勳
我覺得決賽果日我會喊死 佢地個個都好pure好真

佢地爭center啦

個人固定pick

Hico

福地

はじめまして宮里

黑安藤

其實大家又唔駛咁灰機嘅
就算最後出唔到道 我覺得吉本都會有心簽佢哋翻去
依家個玩法又唔係韓國咁樣本身有公司綁住
（所以今次應該唔會造馬掛）
吉本可以好似viutv咁捧曬有潛力嘅人、搞隊error出嚟
除非係個練習生輸咗之後想做普通人

依我睇今西就算入唔到團 吉本都簽硬佢佢真係天生食日本娛樂圈呢行飯

冇晒韓版啲drama即刻好睇好多
鏡頭都平均啲
11 pick根本唔夠
川川豆 青木 黑安藤 上原潤 大澤 男澤 halo 金城碧海 河野 來良 本田 景瑚 床波 sion 宮里 與那城
已經20個

固定pick
大平祥生

宮島優心

川西拓実

其餘視乎睇完個集嘅好感度嚟投

今次班仔都係素人 係沒公司交易 但話唔定吉本自己有想要/唔想要嘅人呢
但老實講 最驚如果最後沒出道或者其他公司簽嘅話 就真係會變返普通人 到時都唔知點見

呢層唔使太擔心，日本youtuber、地下偶像、busking文化都好興旺，如果其他公司同班仔知道佢地有人氣，會有好多方法活動同大家見面。

真冇韓國出唔到道咁慘

同埋男人冇女人年齡限制咁大 活著就有希望

佢地好似今日拍foul人

係邊度睇返嚟

可能炸 twitter有人話今朝係品川站見到川西同川尻一齊

但又睇到話佢哋飛韓國拍 唔知真定假

個twitter有講佢兩個拎住喼 我諗應該係今日飛去韓國

諗起係脫落圈既pick可能之後無得再睇就覺得好辛苦

我會喊

666_vitamin係咪西涼太郎
見佢用返IG 唔通佢

佢private左 前幾日仲係public
咁快已經拍完foul左人人

定係我記錯左

豆原都private左

好彩之前fol咗
依家仲未清fol

pick白岩
但佢冇乜鏡頭

留得到下round就有多啲鏡頭架喇。

小松係咪得罪吉本

Youtube有新片佢有好多畫面呀

睇睇下覺得幾靚仔

又靚仔人又好 係台到忍住唔喊 係後台喊到眼都紅埋 本田仲話三年黎第一次見到佢喊

無fo到好想睇下豆豆啲相

新片終於get到豆原少少之前一直覺得佢個樣好「土」味

多謝你
好人一生平安
豆豆好型

我都想知

哈哈我就係鍾意豆豆隻鄉下少年feel

咩唔係日日都有得投票既咩

第一輪投票已完

人哋真係sell鄰家少年嘛 清純派boy

送多幾張比你

陽光少年
韓圈鍾意講漫撕男，阿豆其實都似，不過係日本少年漫啲角色。

大澤

最近先留意到大澤 佢真係好撚盞鬼
又pick一個

前面景瑚有啲似suga

花絮入面粒豆真係不得了, 個怕羞反應可愛到癲

真係好cute

接受唔到出道後染髮化大濃妝嘅豆
（希望唔好）

agger. 拜託造型師唔好整妖佢。

希望下下集仲見到佢

佢ig icon竟然係bts

轉自wiki

乜大學都入到咁濟

豆豆個樣真係好純 似未拍過拖

西西

仆街我pick佢了 最愛高材生

天然靚仔真係唔同啲

17歲未拍過唔出奇啦
我諗九十幾個人入面都多人未拍過

你個pick都好可能未。唔知佢啲家姐會唔會影響佢揀偶條件？

我想做第一個

可能會想揀返好似d家姐咁溫柔既人？

Btw宮里同highlight二組既福地我都好中意 兩個都係沖繩人

下集同混血賓仔タケル跳舞

後面班仔high到

下但日本人好似13歲就……

咁13歲可以唔代表一個17歲既人一定拍過拖

我只係覺得唔重要啦平常心面對idol 第日d社文春爆料都唔驚

驚又唔會 睇以往男idol比文春爆好似影響唔會太大
女idol就唔同 akb個堆比文春爆會狂比網民屌又降格個d

手越玩女玩到有埋床照 咪一樣生勾勾就緊偶像

Btw就爆po 有冇人開定新po

有冇咩新野想加 定照翻#1開就得

照翻#1開就得啦

新post已開

PRODUCE 101 JAPAN 集中討論區 (2) 第一輪淘汰即將公佈

推

1001未

差不多